919 葵廣落車跌銀包既女仔

岩岩坐車有個女仔搭灣仔去荃灣既紅van
係葵廣落車跌左個銀包
車牌KT8012
你可以搵翻個司機拎翻

希望你睇到呢個post

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

邊個交比紅van司機

佢坐第一排隔離個先生發現到銀包
比左司機

小巴交俾司機應該冇得整

有掛
個司機即CALL台
話有人搵銀包就搵佢

咁好